啱啱偷咗我地啲錢去賑災，撐警就咁疊友

呢筆偷咗去做維穩費出糧呀？